ipad 有咩用途？

屋企人都有部ipad, 但基本上都係睇野（片，漫畫，小說），但實際既用途係有咩用？
只係畫圖會好啲？ 有冇用過既人講下同iphone , mac book 既分別？

無左，收賣佬都唔收，好快d掉左佢，遲下掉要收垃圾費

無用

Ipad 有用架
用黎睇書、筆記薄、畫畫
個體驗一定係平版最好

你出街、返學、開會、聽講座呢類野，唔係預重度辦工
拎ipad最好
唔似拎電腦咁笨重同serious
拎黎寫野記低資料，又唔似督電話咁兒嬉，用又用得舒服啲

Ipad+pencil 已經完美取代咗我嘅紙筆記事薄

睇書嘅點睇都係實體書=電子書>>>>>ipad啦，拎嚟睇書你隻眼唔攰？做打手做到咁

我自己有ipad 有surface go 有kindle 有ultrabook
但抄notes都係會用返紙筆

sales攞出去pitch客幾好
又輕又方便

Ipad 定位係睇片抄notes
Ipad pro 可以做埋輕辦公。

Laptop replacement, 但唔會用黎做documents work

上咸網

小朋友上 youtube，做功課，學英文，電子奶嘴

屎坑睇pornhub

用12.9吋睇AV打丁

我都買黎俾老母睇YouTube
唔使佢睇電話咁辛苦
操作對佢難講都簡單

正想講

方便拎入房丁

Jot notes 真係冇得頂